====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par nécessité pour une structure privée mais surtout par goût , je me sens intimement lié à la culture du projet .
Entity Name (Type) :: Par (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Par (LOC)
Total entitiy counts: 1

